英超奇景！2大慘案隊瘋狂暴走，5輪豪取13分，4大豪門成為刀下鬼

8-0！9-0！這是本賽季英超聯賽兩場最大的“慘案”，“施暴者”分別為曼城和李斯特城，而受害者則分別為屈福特和修咸頓，這2支球隊本賽季開局不佳，在聯賽第17輪結束後，一個排名倒數第3，一個位列副班長，都在為保級苦苦掙扎。但是從第18輪起，2支球隊同時爆發，近5輪都拿到了4勝1平的出色戰績，如今再看已經不可同日而語。